岩岩入境處出去放飯，見到有班後生仔囡，舉牌say sorry，感動到眼濕濕

我想講你地無做錯到！

好開心見到香港居然有一班咁有熱誠，咁愛香港呢個家，有勇有謀，仲有承擔肯認錯既年青人！堅哭了。

香港政權唔配有這樣一班高質素的年青人！

你地無做錯到！

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

唉